[2017]最想改善自己咩野缺點？

你分享我盡答！

樣衰

唔好咁執著
妄想改變冇可能改變到嘅人

冇錢

貧窮

冇錢, 赤貧, 窮

有幾樣衰先？同埋影響你溝唔到女丫？

樣衰 窮 柒 垃圾

毒

被動

暗瘡

改變人真係一樣好困難，
但諗深一層其實有無需要人跟你既諗法？

好嚴重? 有無睇醫生?

Hea

肚腩

肯為其他人而去改變自己

有錢你會做d咩？或者咁問，有錢令你有d咩？

做人處事成熟啲
唔好太在乎其他人嘅諗法

你想有幾主動？同邊方面主動？

同意，但要睇下咩事。你覺得咩事太在乎人地諗法令自己好辛苦？

肥
其實都唔係好肥 但係想塊面尖啲

冇，即使我只係想佢地做個好人，但人地冇必要跟

成熟啲 下個唔好再因爲唔識拍拖而分手

我想可以自信啲 唔好再咁自卑

好
你盡左力分享自己想法，已經好好了！